點解nba可以容許d utube channel up片

好似依家季後賽咁
果啲highlight既channel 未夠一日都百幾二百萬views
拍得住pewdiepie
好似backup佬咁無本生利賺到笑
真係好撚奇怪點官方會比班友咁做
英超歐聯果啲即刻比官方report la 佢仲要係league pass cop出黎 有旁述全高清

Nba=backup佬 fans
足波=達狗fans

可能YOUTUBE冇俾錢呢

同班玩玩具細蚊仔講版權

有理由可以唔比佢開營利咩

好多鬼祟限制,又咩要某個數目既訂閱量之類,又唔知一個月/星期要出一定數目/時長既片

Splaaaaaaaaaaash

因為玩具收視差，YouTube都ban埋就冇人睇

係nba官方唔會點捉啫
歐聯官方好多時都係一出即捉

足球多人睇過籃球n倍
係得美國佬先成日以為籃球主宰一切
之前亨利去美國果陣lbj同亨利握手啲美國人幾串話亨利乜水
講真全球既人肯定識亨利多過lbj啦..
成日歐洲南美洲加埋多人過美國幾倍

咁唔自己up返